減少濕疹 發作嘅最有效方法

1.有啲人話 戎咗牛濕疹就冇晒

2.有啲人話 搬咗去外國住濕疹消失

3.有啲人話 細個有 大個冇晒

以上3個成功例子 只不過係代表佢地遠離咗致敏源，每個濕疹嘅人致敏源都唔同 有啲人可能有10樣野接觸到會過敏

所以100%100%必定係去驗血 去測試下你致敏源係咩

你有濕疹係代表你日日係度接觸緊致敏源 ，而且係嚴重過敏，而有啲致敏源避唔到 但可以減少接觸，咁你痕嘅程度就會大大減少。

人會乾 會痕 會甩皮係受食物 同 環境影響，你可能對大豆嚴重過敏而成日食大豆 所以由細到大都有濕疹。你又有可能對花粉嚴重過敏，而你住緊嘅地方好近大自然，有一日搬咗屋 你嘅濕疹消失晒！又有啲人係超敏嬰兒 對 大豆 奶 蛋過敏 日日食攪到皮膚有濕疹，一戎口 即贏好返。而啲濕鳩皮膚科醫生淨係開藥唔叫你去驗血係想你個個月去
覆診交錢養佢

例子
我有個朋友由細到大都有濕疹，就算食咗類固醇 止痕藥 都會痕痕地，一食晒啲藥就係咁爆發出黎，之後去驗血 原來係對大豆嚴重過敏，市面上勁多野食都有大豆成份eg 9成拉面湯底一定有 朱古力一定有 雞粉一定有 ，攪到乜都食唔到，但可以食牛 蝦 同蟹 食完冇事！戎完大豆之後晚晚有教好瞓 但基於要出街食飯難避味精 所以都有起返濕疹，但程度遠少於之前

留名
早兩個月又翻發 好辛苦

濕疹係你食到致敏源 或者接觸到致敏源 先出現

有啲人驗血驗20種最常接觸到嘅致敏源就搵到兇手，但有啲人要驗300種 先搵到，所以病情嚴重嘅人要選擇驗最多種致敏源嘅plan

多謝分享

可以去邊度驗？
會唔會好貴

我朋友去依間，選擇咗最平嘅plan ，戒完大豆之後起碼唔會狂甩皮，小紅小痕就有嘅

致敏源可以係千奇百怪 ，驗咗唔一定甩晒，但對個病情一定大大有幫助

空氣清新機有用？

人對每種物質都有保護罩，取決厚定簿。有人對霉菌 嚴重過敏就有用 你可能冇 買黎或者浪費咗啲錢 去驗血就知道 大家日日接觸 /進食致敏源 之後搽藥膏係治標不治本，啲藥膏只不過係舒緩你啲症狀 解決唔到你啲致敏源

Lm

屋企養貓 對貓敏感可以點？。。

做過測試，致敏源係塵都無計

反而覺係香港咁濕熱同大壓力好難避免到咁

一流汗焗住少少就會又痕又紅 我應該對自己啲汗敏感

廣告po?

幾錢到

廣告死開

食少啲糖同碳水

廣告

我本人係廚房佬一名，如果我係驗血公司啲員工 我絕子絕孫

唯有養到r.ip就唔好再養啦

關窗 開冷氣 ，搬屋 空氣淨化機 著長柚3 都有幫助

唔係嚴重過敏就係小確幸啦

都啱 發炎個陣冇咁痕